有無人排緊公屋?排左幾耐?

窮撚無錢只好排個等到佛誕既公屋

其實呢一代人有做野真係合資格咩？

2日

16年